美國佬要做野就會做，唔關死幾多香港人

除非大規模街頭鎮壓，黑警未至於咁蠢，捉番去先對付都得啦

老闆要出糧嘅就會出糧，唔關你做幾多野事
咁係唔係代表你就可以乜都唔使做？

呢個比喻唔好

BTW, 人地幫唔幫係人地既事, 但我地態度一定要強硬